講真對你班狗真係唔可以仁慈 你地冇裝備冇撚用㗎喇傻閪

成班爛仔咁
香港有你地就等仆得街啦

睇下幾時令到香港人嬲到燒死你班仆街

話乜嘢隻揪 屌你放低裝備一早打撚死左你啦屌on9

Push

和理非非 被打
有裝備 更加要打

呢個係佢地logic

好仔唔當差